依家唔恥笑痢狗 唔通留返同你老母拜山先笑咩

今年又四大皆空?

岸鳩，笑閪鳩利幾時都笑得，要permit 咩唔通
家下快啲停晒個聯賽，名次啲野再傾，利要冠軍就比佢

On撚鳩 有咩咁撚好笑 全世界都知2020 英超係利物浦啦 真係值得拎
利申 阿
就係總係有一班on9仔 不論咩球迷都好 硬係要成隻小學雞咁 不停踩鳩其他隊 當然阿記都有好多依啲on9仔

全世界都知? 咁唔撚見你all in利狗?

比乜撚姐 嬴撚左喇咩?

比啦 佢地無冠軍會嬲豬 隨時人都敢x

邊有嬲啊 佢地平常心

樓主on9係要開post比人屌

佢地話平常心同女人話自己無嬲一樣

明叔抽到名都即時update 返

起底後發現傻閪痢狗

利記作客3連敗 歐冠輸埋咁頹 點贏？
我當佢之後主場全和 作客全敗 都係得86分
曼城全勝就87分 憑咩利記攞冠軍

星期五先得閒改名

你見佢一個point 都無
剩係得一句，話人on9
就知佢9成係d低汁利狗

花式失冠

enough

Yes